[Programmer 入，求指教 ] 月入40k之後，要點先會再上去

邊間公司 年半40k

唔自爆啦

自學左幾耐🥶🥶🥶

再轉工 瘋狂轉

你prove到你搞得掂公司要你做嘅野，時間唔係問題

用開咩lang多 咩industry

銀行業齋dup曲可以去到6xk
ibank可以更加高

java js python
vendor煮到黎乜都有啲 政府project都唔少

要點轉到過去 定話再讀書轉去做AI更好
好迷網

邊隻lang ?第一隻1年 第二隻3 4日

exactly

60kup滿足就in csa

csa係咩?

tcon

搵agency contract入行
轉到perm之後銀行跳銀行
想穩定, hea就aim柏克萊呢類
想chur, 搏升就高盛呢類

agency contract一般開幾多k?

我做緊嗰份40中 外資bank IT狗
之前無banking經驗 岩岩入行

屈機
Ching 自學之前讀咩做咩？
想知多小小

TCON?

Private equity 入面做打雜

我finance degree會唔會易入啲

會 易入好多
入面重financial knowledge多過dup曲能力
你可以試下直接去官網搵perm位

好 多謝ching

第一隻係咩? Python?

係 Python同tensorflow

做m
點人做野仲高人工過自己做

其實差幾多

T con會唔會做唔長
唔續約

可能樓主做t con

無finance知識入唔入到？

有it工做得長？
都係中年失業

買書 youtube 學？

自己鍾意啦 最緊要係有用
點學要自己試

你地公司仲請唔請人?

bank 724都請人架啦

成班友見人高人工又想轉行

聽到「自學」，40k，即刻鳩衝

笑撚咗

我遲d 都想讀financial math
宜家係FI 做緊 但又唔係個個project 同trading 有關

financial institution 60k 都未必係manager
你細公司係邊行

銀行IT 724都請
Fin degree比IT吃香

都係consultancy 黎緊可能都會返去Financial Instituation 做IT野

香港只有金融

唔怪得香港政府啲it 咁撚廢

勁

點解咁講啊Chingq

巴打邊到學language？
自學緊python 有無推介邊個網學？
同埋仲要學啲咩code 咩水平先夠做

py4e 但講真學code要搵岩方法
人人岩嘅方法唔同
而且轉行撚 啲infra networking基礎都好差 要轉過去同升上去一定要付出好多時間

試下自己岩唔岩先 唔好見人好就做
做樣自己開心嘅 先會越做越好

IT比你面向世界 會有base係外國嘅公司對你有興趣

唔係人人岩嘅 其實我本身真係有興趣 打code會開心 加上際遇先會快人地少少

自己果行都要學language 起碼要python

如果想學ai big data通常咩lang?

金融都有IT

都係py

要有啲心理準備，iBank 啲工唔易打，timeline 好短，因為要搵快錢，deadline 好緊，生意一唔好立即抄人，一好生意又即刻請，有啲坐過山車感覺。不過如果有幾年冇事，肥仔過好多人。

點樣可以冇學歷冇經驗都有人請

過到coding test加interview 好

自學. 40k
連燈仔快衝

自學python難唔難？同埋想知有咩application？

我有VBA SQL R底

python web同ai都用到
coding 一向易學難精

係咪寫python 特別好pay? 我都識人係一年經寫python 已經搵到35k offer，我唔係寫python 要去到4年經先有呢個數。

寫 py 多數係幫金融寫 Script trade 嘢 咁自然人工高啲 但到時就唔係寫 Software

用python做web你係指整埋個frontend定純粹backend?

TCON先做得長，D USER鍾意你長期KEEP你係到唔洗煩

有d覺得樓主玩緊野

solid python + finance exp + good English
bottle neck係70K

識人搵緊6xk

係咪都係contract role?

以前得backend 但近排見django都寫到frontend 雖然覺得都係唔及ReactJs同
Angular呢啲

dash 寫frontend /daahboard 都唔錯
佢有少少react base

dash未玩過可以試下